(突發！)到荃灣警處

0048 update 荃灣警署 一位男士向狗屋吊狗 然後有一位女士勸阻 現有十多名街坊聚集 狗屋內兩個軍裝走入房避

Push

Pish

push

pish

推

相呢？

最新消息 現場已散

新界南個間定愉景個間呀